今日仲係IG POST吃渴玩樂既朋友 他日只會係一名廢老

他日，你同你既下一代再次為自由同理念上街，
同一時間，佢地就係電視面前指指點點，話你地搞亂社會秩序。
同一時間，佢地既下一代會係某論壇開post：「有無人已經同屋企人反左面？」

今時今日都未開竅真係好有可能咁就一世

屌 真 好撚柒嬲

對身邊班垃圾港豬已經好撚失望
今次之後連普通朋友都唔想做

屋企個兩件 真係好想開佢地波 對住部電視又話我地暴徒痴線 撩架嗌

真係好撚嬲

係

成班都自私撚黎 自以為唔關事

推

有啲係咁repost反送中啲嘢 但其實一次都無出過嚟

認同